# Thời điểm nào nên thuê Cloud Server

Đối tượng đầu tiên cần thuê Cloud Server là các công ty đang cần mở rộng quy mô lưu lượng hay dịch vụ với hiệu suất cao, băng thông lớn, tối ưu thời gian hoạt động. 
